Sing hallelujah to the lord

好耐無聽過首戰歌啦

因為好多自己人都頂唔順

自7月已經無乜點聽到

831唱下

不分化不督灰不割蓆
不被捕不受傷不流血
830重光 胡忠 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

推，要唱